有冇人有撐警集會既相黎表揚一下

連登作為一個愛國愛黨既論壇
當然要好好表揚佢地

push

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

推

個日見到呢班人好熱心好感動

有冇人見到自己屋企人響入面?

利申 : 好彩冇

推呀

推呀 成班+2gc

有無人認得邊間中學？
要好好表揚下呢位阿sir

多啲打人相

我聽講有人嘅仔女去左撐警
我地咁熱心 一定要幫手揾仔

成班半隻腳入咗棺材，大部分都係平時屋村啲廢老，有蛇齋餅就出嚟架啦。
集中討論下一步行動 / 做返自己可以做嘅野會唔會好啲？不喜勿插。

Up